<resources>
    <string name="app_name">ls30917_ls30741_ls31293</string>
    <string name="buy">Comprar</string>
    <string name="product">Product</string>
    <string name="prize_text">Precio total: </string>
    <string name="prize_example">99€</string>
    <string name="see_product">Ver</string>
    <string name="add_cart">Añadir al carrito</string>
    <string name="password"> Contraseña</string>
    <string name="informacion"> Información Básica</string>
    <string name="enter"> Entrar</string>
    <string name="appName"> AndroShopping</string>
    <string name="descripcion">Descripción: </string>
    <string name="productInfo"></string>
    <string name="show">Ver Producto</string>
    <string name="product_added">añadido al carrito</string>
    <string name="xbox_description">Xbox 360 es la segunda videoconsola de sobremesa de la marca Xbox
        producida por Microsoft. Fue desarrollada en colaboración con IBM y ATI y lanzada en América
        del Sur, América del Norte, Japón, Europa y Australia entre 2005 y 2006. Su servicio Xbox
        Live (de pago) permite a los jugadores competir en línea y descargar contenidos como juegos
        arcade, demos, tráilers, programas de televisión y películas. La Xbox 360 es la sucesora
        directa de la Xbox, y compitió con la PlayStation 3 de Sony y Wii de Nintendo como parte de
        las videoconsolas de séptima generación."</string>
    <string name="sony_description">PlayStation 4 es la cuarta videoconsola del modelo PlayStation.​
        Forma parte de las videoconsolas de octava generación. Fue anunciada oficialmente el 20 de
        febrero de 2013 en el evento PlayStation Meeting 2013, aunque el diseño de la consola no fue
        presentado hasta el 10 de junio en el E3 2013.10​ Es la sucesora de la PlayStation 3 y compite
        con Wii U y Switch de Nintendo y Xbox One de Microsoft. Su lanzamiento fue el 15 de noviembre
        de 2013 en Estados Unidos y en Europa y Sudamérica fue el 29 de noviembre de 2013,​ mientras
        que en Japón fue el 22 de febrero de 2014.</string>
    <string name="mac_description">Es más rápido y potente que antes, pero más fino y ligero que nunca. Tiene la
        pantalla con más color y brillo jamás vista en un portátil Mac. Y viene con la Touch Bar, una barra
        de vidrio Multi-Touch integrada en el teclado para que siempre tengas a mano las herramientas que
        necesitas. El MacBook Pro es el resultado de nuestras ideas más innovadoras. Y puede hacer realidad
        las tuyas.</string>
    <string name="acer_description">Acer P400, neoTouch. Diagonal de la pantalla: 8,13 cm (3.2"),
        Resolución de la pantalla: 320 x 480 Pixeles. Frecuencia del procesador: 0,6 GHz. Tamaño
        máximo de tarjeta de memoria: 32 GB, Memoria interna: 0 MB. Resolución de cámara: 2048 x
        1536 Pixeles, Tipo de sensor: CMOS. SIM card capability: Single SIM, Estándares 2G: EDGE,
        GSM, Estándares 3G: HSDPA</string>
    <string name="nexus_description">El Nexus 4 es un teléfono inteligente de gama alta desarrollado por Google
        en la colaboración con LG. Es la cuarta generación de la gama Nexus. Se caracteriza por poseer una
        cámara de 8 MP, pantalla IPS LCD capacitiva y procesador de cuatro núcleos.</string>
    <string name="iPad_description">El iPad de 4ª generación es una tableta diseñada, desarrollada y
        comercializada por Apple Inc, que se ha retomado sus ventas sustituyendo el famoso iPad 2. Fue
        anunciado el 23 de octubre de 2012 como la cuarta generación de la línea iPad, en reemplazo de la
        IPad de tercera generación y distribuida a partir del 2 de noviembre de 2012, junto al iPad mini.</string>
    <string name="authentication">Autenticación</string>
    <string name="email"> Email</string>
    <string name="enter_email"> Introduce el email</string>
    <string name="enter_password"> Introduce contraseña</string>
    <string name="enter_uppercase"> ENTRAR</string>
    <string name="information"> Información Básica</string>
    <string name="enter_lowercase"> entrar</string>
    <string name="splash_name"> AndroShopping</string>
    <string name="description">Descripción: </string>
    <string name="product_info"></string>
    <string name="summary"> Resumen de la compra</string>
    <string name="quantity"> Q:</string>
    <string name="number"> 1 </string>
    <string name="accumulated"> 100€</string>
    <string name="total_prize"> Precio Total:  </string>
    <string name="total"> 400€ </string>
    <string name="accept"> Aceptar </string>
    <string name="success_buy">Compra realizada correctamente.</string>
</resources>
