<resources>
    <string name="app_name">ls30917_ls30741_ls31293</string>
    <string name="buy">Comprar</string>
    <string name="product">Product</string>
    <string name="prize_text">Precio total: </string>
    <string name="prize_example">99€</string>
    <string name="see_product">Ver</string>
    <string name="add_cart">Añadir al carrito</string>
    <string name="product_added"> añadido al carrito</string>
    <string name="password"> Contraseña</string>
    <string name="informacion"> Información Básica</string>
    <string name="enter"> entrar</string>
    <string name="appName"> AndroShopping</string>
    <string name="descripcion">Descripción: </string>
    <string name="productInfo"></string>
    <string name="show">Ver Producto</string>
    <string name="descXBOX">Xbox 360 es la segunda videoconsola de sobremesa de la marca Xbox producida por Microsoft. Fue desarrollada en colaboración con IBM y ATI y lanzada en América del Sur, América del Norte, Japón, Europa y Australia entre 2005 y 2006. Su servicio Xbox Live (de pago) permite a los jugadores competir en línea y descargar contenidos como juegos arcade, demos, tráilers, programas de televisión y películas. La Xbox 360 es la sucesora directa de la Xbox, y compitió con la PlayStation 3 de Sony y Wii de Nintendo como parte de las videoconsolas de séptima generación."</string>
    <string name="descSony">Sony Corporation (ソニー株式会社 Sonī Kabushiki Gaisha), comúnmente referida como Sony, es una empresa multinacional japonesa con sede en Tokio (Japón) y uno de los fabricantes más importantes a nivel mundial en electrónica de consumo: audio y vídeo, computación, fotografía, videojuegos, telefonía móvil y productos profesionales.</string>
    <string name="descMac">Es más rápido y potente que antes, pero más fino y ligero que nunca. Tiene la pantalla con más color y brillo jamás vista en un portátil Mac. Y viene con la Touch Bar, una barra de vidrio Multi-Touch integrada en el teclado para que siempre tengas a mano las herramientas que necesitas. El MacBook Pro es el resultado de nuestras ideas más innovadoras. Y puede hacer realidad las tuyas.</string>
    <string name="descAcer">The Acer neoTouch P400 is a smartphone designed by Acer Inc. After using Android on phones such as the Acer beTouch E110 and Liquid A1, Acer has returned to Microsoft’s operating system. It shares the hardware and design with the Acer beTouch E400 but it runs Microsoft Windows Mobile 6.5.3 operating system that brings a more finger-friendly user interface. The neoTouch P400 was first introduced at the Mobile World Congress 2010 in Barcelona.</string>
    <string name="descNexus">El Nexus 4 es un teléfono inteligente de gama alta desarrollado por Google en la colaboración con LG. Es la cuarta generación de la gama Nexus. Se caracteriza por poseer una cámara de 8 MP, pantalla IPS LCD capacitiva y procesador de cuatro núcleos.</string>
    <string name="desciPad">El iPad de 4ª generación es una tableta diseñada, desarrollada y comercializada por Apple Inc, que se ha retomado sus ventas sustituyendo el famoso iPad 2. Fue anunciado el 23 de octubre de 2012 como la cuarta generación de la línea iPad, en reemplazo de la IPad de tercera generación y distribuida a partir del 2 de noviembre de 2012, junto al iPad mini.</string>


</resources>
